有冇住柴灣既巴打可以落樓下影一影厹（5）

上個post

留名

見到post 4即刻追返第3個post，追完3 post 4又爆左

35分鐘1001

完

有回應未

45分鐘都無就1001

我吊 咁快第5個post

有2個（5）

負皮係咪正常樣？

有回應未？

都話聽日唔開 講左幾撚多次

推LM

樓主搵左佢未

煮八真係好食

36 分鐘爆一個post

有無新對話？

咁快爆

都完啦

post事主skout id大家齊齊用囡囡相加佢慢慢玩

各位作者好我係Skrillex

推呀！

有兩個POST

廈村巴絲ready

等到好興奮

廈村巴打加油

用左1個鐘追4個post

Strong post keep lm

黐撚線ga

屌你係4打完回覆想sd 就1001

樓主有冇覆你

留名先

屌你 咁人地咪知囉傻鳩

一日推爆四個Post

幫樓主推

搵人Google 圖片search 下佢張圖

繼續留名

終於追到live,聽日考試書都未溫

正常樣你好 希望你睇到啦

碌到手指抽筋

分開左2個post

識推要推樓主

lm

仆街

樓主有冇update

果個負皮又係正常樣既

fail

隻眼好乾

樓主
有冇登佢慘
鍾意左佢？

痴撚線開到5

絲打小心呀

我想抖下

對上個post 38分鐘推爆

gay

推

平時高登釣厹post 都冇咁快1001，估唔到Lihk35分鐘就已經1001

Post1:
Post2:
post3:

返到 屋企未

係時候大技復活

兩個post呀屌

貼多次, 有冇人確定到係咪佢??

每次碌到悶又突然有新進展

洗唔洗我送你返屋企

我想溫書 聽日final

LM

條友可能都有上lihkg

後日去尋人la

留名食花生

佢幾歲?

等睇聽朝繼續食花生

廈村既巴打記得聽朝擔定櫈仔喺村口等正常樣啦

去廈村村口溫

live

好期待新消息

落左的士未

瘋狂F5

明明住在鄰座注視

以前高登等回覆都有排等
點推到咁快

開左一陣就5頁

lish

屌你有新料未

禁到F5都爛

其實人地又唔係做左咩大奸大惡
做咩咁樣玩人地

有就唔會噉柒

咪係

高登慢到咁 F5完LOAD成十幾二十秒 咩癮都沒撚晒啦

辛苦前線巴絲打

推依個post

Live

全盛時期高登都冇咁快

因為佢真係好蠢

隨時準備跟蹤

疑似狗公係隔黎post出現喎

我住柴灣 係咪要跟番正常樣嘅路線行一次

巴打有冇追post??

咁既狗公仲唔係大奸大惡

有冇人講下發生乜事
追唔切post

返到屋企報平安呀 call 我啦

1秒一個留言痴線

Link

咁多個5

Link?

屯元天嘅朋友 10號8點一齊去煮八搵正常樣

屌你老母 成班係到跟住我影做咩

如果呢個係煮八老板既陰謀真係好成功

post 4 只係睇左圖就無睇
唔係嘅話 怕睇完4嘅留言 6都已經開埋

巴打係咪約左一齊食飯

睇下username先啦

LIHKG 快過舊燈幾多

每禁一下F5 都有新回覆 好撚癲

屌 中大溫緊書 跟機

放定一打唐狗係村門口

間煮八係天水圍天湖路新北江商場最入面

係譚仔隔離 條友做過樓面 聽日等我過去探下路先

唔係我地推唔到
係高登慢到唔想推

d留言發發聲

其實可唔可以知道一個post入面有幾多位巴絲留左言
仲要唔計CD-ROM

平安返到啦

咁快又第7頁

你個名

其實佢差完電果刻開電話
照計有大量朋友同佢講呢單野架

做乜有兩個post 5

5分鐘8頁

佢做間野10號至開呀 條友20歲

每禁一次都有新留言

厹扯完冷靜返，再上連登就發現仆街

真係經典
最撚爆都係樓主搭輕鐵撞得返佢
真係拍戲咁 有緣到

444

我想溫書

煮8老闆計劃大成功

我地又做D咩 最多咪影幾張笑下(暫時)

復活未

根本溫唔到書

覆咗樓主未啊

何止呀
1秒5-8個

黐線d厹多到 絲打妳自己一個人真係要小心

樓主可唔可以報導下最新情況？

吳榮春

好似唔係樓主

再咁F5法 我都得番2%

痴線

啱呀

樓主 有新回覆未

我都係

中間 係咪真

屋企人會問：你出街前正常樣，點解返到嚟落哂型既！

其實係咪擾敵post ，我無溫過書

屌吳榮春出名假膠

由頭追晒
手指抽筋啦屌

煮八老板：黑暗兵法，（正常樣）公子獻頭！！

final

屌 一條數都未in過

都話唔撚開

果斷放棄

pish

Lm

有冇人10號去食飯

啊啊啊
我聽日F硬

成班假鳩係度懶醒

吳榮春都有人信 on99

十幾二十秒等佢load 個下 東禁下 西禁下 返左都幾時既事

咁撚快5？

樓主有無搵下佢

仲街 未寫紙 就快要交

呢排都係唔食住
好驚入鏡

晏晝一訓醒覺見到呢個post就冇溫過書

痴撚線，第5個post

遲一年grad 囉

+1

未追完能1個post

跟返樓主個post先

成班傻鳩第一日上lihkg

俾個狗公搞到爛grade

失去聯絡

證明好多新人

咪撚溫啦 一齊唔好溫

到底最快1001要幾耐

樓主喺邊

樓主最新進展

一陣誤中副車

+2

個post 開得快過我追

仆街
打陣人中之龍就爆多左三個post出嚟點追呀

可惜

樓主再聊佢講嘢啦

入咗鏡都冇人知係你啦
你又唔係件厹

我都温唔倒

已經十頁

下次有無住馬鞍山既狗公釣
想玩埋一份

好多直必

明明晏晝係公司睇仲係第一個post
話咁快第5

個個廿四小時上咩，知少少扮咩老屎忽

過兩日風頭無咁緊先去捕佢

凍唔凍呀師兄？

平時撚有留意人名咩
一齊專心追返條厹啦

煮八老闆請左個高級正常樣打手

求live

想問發展到邊
咁長點追post 有無懶人包

我唔會返煮八 大家唔洗揾我
屌你 成班跟佐我成日都唔知

[img][/img]

相似度60%

吳榮春有人信仲好笑過個post

試下聊下佢聽日

1001

屌

一下F5出2頁

ok

係咪完咗？

+1根本係度玩命

厹上左的士，應該返到屋企

相信個風頭可以玩返一頭半個月

最多咪defer

我講笑

your name

個post唔洗5分鐘 就推到第11頁係咪可以入世界健力士大全

叫下抆耳仔

咁都有人懶醒扮老屎忽 ，香港人都真係鍾意認威認屁

對耳好似

比班fd見到就有野講

上住live先啦
走完堂唔通溫之前啲筆記先咩

痴線 岩岩放工由銅鑼灣搭巴士入天水圍 用左個幾鐘先捉到live

same 聽日2個present 未準備

算啦，一齊睇返條厹

半個鐘多啲就1001

你老味你班癲佬 爆撚左幾個1001

間煮八就fatfat 天水圍地標

有冇最新情況

12頁啦傻豬

未試過追post追得咁辛苦

其實條友真係無朋友？
竟然咁耐都無人知佢叫咩名

今晚會推到幾多

your face your fate
正常樣係咪有正常既命運

屌留名留錯隔離

無新野睇

每禁一次f5就有幾個回應

same 無準備過present 今次仆街

強帖留明

真定假，仲會改咁個名笑鳩自己

你哋推post推得好快

13頁啦傻豬

呢條友真係羅黎 唔抵可憐

腦都唔用下就以為自己看透世事

mk fd子唔上連登？

廈村巴絲情況如何？

成班好似好威咁，睇見都覺得柒

有人知正常樣個名未

做唔到功課

聽聞叫強仔

條友真係有啲慘不過睇得好開心

佢有朋友就玩唔到咁耐

快撚到

其實煮八係咩餐廳黎

拉耳仔自拍上黎就信你啦

正常樣但user name 已經比人用左

完你老母

等復活

屌14頁啦

星期六八點煮八名單
1.大淫Mike

應該玩完 要到後日

有無搵佢呀

上個po有人話係佢師弟

無電啫

15頁未

推得勁快

話無電之後就無左下文

15囉其實

洗唔洗快撚到咁😂😂😂

google image 會唔會搵到多啲料

上完的士好似消失左咁

樓主淨開post唔比料

覆人啦 正常樣

吳小森巴打

高登太慢了

16都嚟緊

完了

我估16了

未到

2.大淫Mike

冇人有佢資料？

我都未有住

15了

點解可以咁撚快

一個f5 42個回覆

痴撚線 每按一下f5都有新留言

16 17

天水圍 D濕鳩唔好食既餐廳

你有份做廣告 你問返我哋？

3.大淫Mike

成5個1001都冇？

有無人介紹下煮八

十六喇

同佢講 今日等左成日都扑唔到 寶寶濕住訓唔著

屌 我要溫final呀

復活未呀

3.大淫Mike[/quote]

點解會完

差幾秒都第二版

一個負皮

重點由厹變推post

16啦傻閪

屌 聽日去食野

巴打證供：疑似見到正常樣入左巷尾村

有冇附近巴打支援

你部機都幾大

各位大佬可唔可以剷咗我啲相呀
你叫我以後點出街呀
如果唔係我冇得扑野,上嚟睇都唔知原來我俾人放咗上嚟
畀條生路我行下

今次應該真係完啦下話

18啦

樓主sd啲圖俾佢啦

冇電喇！屌

4.大淫Mike

好癲

咁耐都無人搵到佢fb/ig?

17呀傻閪

洗版

屌你個名

屌 笑撚死
個正常樣好慘

有外賣紙會唔會比人話賣廣告

終將都追到post

死肥婆收聲喇

5.大淫Mike[/quote]

3.毅進星

我都等緊

各位巴打練下自己打字速度 20未？

唔好洗版刷回覆

5個post 連佢小小資料都沒
只知佢係天水圍煮八返工

仲有煮八十號先開門!!!

行撚開啦

你個樣咁正常，怕咩wo

18啦屌

好而加由post1重睇回味下先

呢個係果條女黎架

想同師兄相認

3.毅進星 100

[/quote]

6.大淫Mike

有堆厹都現哂形

Strong post

大淫mike同正常樣

屌咁都推到5

行撚開 唔好再

一路打機一路追po 根本追唔切

Skout覆我咪信你囉

中上男神

有一個負皮

每禁一下f5 啲reply好似西水咁源源不絕

一陣清算

究竟仲會有幾多人會話聽日去間餐廳

假膠就死撚開啦

咩係巷尾村

咁快推到5

呢個係咪史上推得最快既post

你識唔識規矩，自貼連背景先知係唔係你。

你貼完可以delete翻

等我介紹下
間鋪主要係食雞+肉燥飯
分別有蔥油雞,醉雞,沙畺雞,口水雞等等
鍾意食雞巴打可以一試

20

有冇機會上報

屌 就爆post

留名跟進

你班仆街係咪想洗曬個熱門？

不過人地鳩痕啫，工都無埋會否太過分

每一個post 都有一個

黎個厹post中釣厹

全部連登仔

煮八打手

醉雞10分你比幾分

我估係 坑尾村

估架咋

hi

有新相未

咁多巴打去食煮八，老細多謝佢都黎唔切

抆耳仔先

你老味 半日都冇開多三個post

例申：7點幾追到 （2）

Block左條假膠先

終於live

訓醒覺，唔知出到第幾集？

十號去煮八嘅有冇dress code

好彩有抆耳仔先冇殺錯人

聽日茶餐廳一定爆曬

幫佢撐場，老世加佢人工都黎唔切啦！

google map下

到第5個Post先live到

驚喜的醉雞

[url]巷尾村

個post好難life

好期待呀 快d覆樓主啦

間野食過一次 還好啦

全世界10號去煮八拉耳仔

樓主呢屌

黑衫?

起碼都要all back油頭啦

live sor

星期六個老細會唔會心諗咁多人既

各位十號煮八見

完了吧...
真係好癲啲回覆速度

準備排長龍

冇dress code
但一定要扭住耳仔食

聽日都唔開

走咗堂果啲post你今晚自己溫啦
上live緊要
等復活

有無機會20分鐘1001

十號間野排長龍

大家去食煮八果陣記得抆住耳仔咁入去

推得好撚快

[quote]有無機會20分鐘1001[/quote開左有冇10min?

唔推上蘋果，都推上警訊呀

黑衫
深色牛仔褲
啡色袋
等位叫野食果陣要抆耳仔

追唔切po啊

等正常樣開正

有冇新update呀???

正常樣幾慘下

牌坊抖氣個師兄呢

聽名等相認

樓主有冇最新消息

下午茶時間14-18

真係無哂消息啦

等位到你記得要舉高雙手跳兩下

變左飲食post

完撚左

紅色love衫好d
可以同正常樣撞衫仔

Omg

各位巴打練下自己打字速度

佢返左屋企啦下嘛

聽日間野好多連登仔

召喚樓主

我正想講

冇曬人跟

痴線，每吓F5 都有人覆

一早己經係

邊個咁癲

正常樣落力宣傳 值得嘅

用耳夾夾住耳仔

加人工都唔定。帶旺晒間舖

老細就知你係連登人
會打返個八折比你

遲啲有人搵連登辦通姦證據

痴線去一去廁所洗個面
已經去左四頁

人地翻左去點跟

[black] [/black]

要跟返今日個頹廢look

其實係咪已經返咗企

仆街 我聽日個final啊 你個正常樣害人不淺 食左我幾個鐘

7.大淫Mike

頂 出事嫁

廈村巴打早d訓，聽日再黎

痴撚線架？

笑撚死 我想溫書呀

6個鐘開5個post

咩事

終於可以live到留comment

痴撚線

下次可唔可以釣馬鞍山狗公
想玩埋一份

崔弗

10號呀屌你

屌你老母笑撚到

村口等佢

小二都唔洗噴

紅衫未必人人有
全黑易認

最新消息

屌你, 冇追開呢個post, 一refresh 見到5個post 仲以為LIHKG 有bug

記得飲淡湯噴落正常樣既小二度

好期待10號煮八有幾熱鬧

留名等睇聽日有人去左

Post3同4有乜重點

呢一下真係過份左
小朋友行為

+1，由5點幾斷斷續續睇到而家

same 追post追到一頁碌屎都未睇

可唔可以唔好推得咁快

啱啱放狗個位巴打呢

一齊仆街啦

唉，低撚死

笑到仆街

再約

又黎

笑撚左

復活

關心下佢問佢返到屋企未

有啦

出現了

樓主終於update

SHOCK

抵佢無閪屌

來了

星期六 八點 煮八 黑衫 蚊耳仔 舉高雙手跳兩下

個正常樣消失左啦？

老崔

繼續扮嬲

復活了

D相唔好曬

繼續

星期六全部人去食下午茶

大埔呀唔該

差少少睇唔到樓主

復活啦

個老闆唔明就好笑
以為你串佢樣7

約多佢一鑊啦

做乜撚野

sd圖比佢

升職 做 marketing manager啦 仲 幫你落單咩屌

其實呢個post 係咩台

咁都有得復活

致命復活

係帶住搜索犬嗰位巴打

準備仆街

再約[/quote約約約

屌你又復活

沙田呀唔該

我驚聽日笑住答卷

冇得玩啦大佬

正 今晚追呢度

屌
Final唔洗考啦

鳴哇！！！

追哂post 由63電去到得翻14電

佢咁耐都唔知咩事...睇黎身邊真係無朋友..

覆活

問吓佢返到未

我聽日都final 一齊睇人仆街自己再仆

咁都仲未穿煲

正呀！

十連post不是夢

咁都未穿煲

屌佢老母佢仲未知

佢出返嚟就dele左佢先

毒撚嘅悲哀

笑撚到有腹筋

屌諗住完啦 點知又復活

問下佢返到屋企未

追擊追擊同追擊

咁ge語氣仲未穿煲???

撩佢sd全裸相

Agger

屌你老尾岩岩睇完post1搵post 2睇
點知去撚到5

有無中大人而家溫唔到書

咁都有得復活？
但上面留言個個自爆左

痴線 留名

假設佢已經知道左
小心比佢玩返轉頭

證明連登未夠普及

放心 1%可以用2個鐘

笑撚死

屌今次真係唔撚駛溫書

會唔會係正常樣想玩返樓主轉頭

大家度橋再約

無限復活

CLS

佢無咁醒既

致命復活！！

佢無咁醒

我覺得係

F5

咁多軍師 佢玩到先算

約多佢一次啦

樓主快啲再update

快D send 張J圖佢J下啦

Play of the game

有樣睇啦

又復活

本身今日突登早啲搞掂哂啲野諗住11點訓

Del左先啦頂

成個熱門都係呢個偵探系列

屌，咁仲點玩

條友冇腦架

睇到停唔到呀頂

希望係啦 到時就好似睇緊L同夜神月博弈咁

等食後日花生

樓主俾啲J圖佢岀下火先

樓主請keep 住update

樓主同佢講你比你老豆知道左趕左你出門口，叫佢快d出黎開房過夜

唔會啦樓主無野可以輸

遲啲有偵探公司入股

每秒一次F5都有新留言

屌你無限復活

屌一路碌一路有新reply 追到手指抽筋

屌，F5一下有至少5reply

吊佢癮啦

本身都諗住十點半訓 但致命復活

問佢住邊度

香港一日遊

加油樓主

即del啦

手指公好攰呀屌

快手啦

係證明佢無朋友 或者朋友都係仆街黎 掛住食花生

追到live

佢咪話左住天水圍

條友咁醒目就唔會比人呃鳩左半日出泥啦

條友咁想扑野, sd多幾張j圖,
而家叫佢去時鐘都分分鐘肯

問佢住邊啦 之後話你上去

仲推緊

佢得一個豬腦邊夠成個連登玩

樓主唔洗出相住 繼續扮嬲

會唔會有新紀錄

大家咁話

香港首家線上偵探社上線啦～

留言速快過向下拉速度

冇睇5分鐘跳咗5頁 ...

快快手send多張圖約佢聽日啦

無限復活[size=6][/size

準備又1001

live左

真係唔出奇尤其今日谷撚住

係證明佢on9呀

濛仔心水清

send j圖先
佢等左五六粒鐘要俾d甜頭吊佢癮

樓主關心下人地啦

柴灣到天水圍都係我地嘅人

有冇30mins

exam冇啦

31頁咋

係 吊下佢引 反而佢更加相信樓主

同佢講下次不如爆房啦 唔好上我度 約佢去旺角時鐘酒店

狂賀下個星期正常樣升職為 煮八Marketing Manager

諗清楚先好打呀樓主

不如約星期六，多啲人出街

屌 點解會有人咁蠢㗎

Btw 樓主加油

後日去幫襯煮8

快到咁 點撚追po呀大佬

正常樣

果斷放棄啦

我講exam

成班小學雞都唔撚識玩

辛辛苦苦終於live第二次

Push

都話後日先開

晒埋佢時鐘錢啦(去間貴少少既)

live again

一追po追左成粒鐘

泥泥泥 返5P 啦

比3成股份佢

下次去爆房 約佢出黎

洗唔洗推得咁快

組團去煮八

聽日佢唔洗返工
扮下野問佢聽日得唔得閒

致命再三復活

有無懶人包 唔想追post

班黑警以為又咩事佔領mk

樓主同佢傾下計先

準備又一個post

樓主 將軍澳啊

完全追唔切

叫佢自拍多幾張

黐線推咁快

約聽日爆房

上一頁

行開左一陣由24頁變33頁

唔知沖完涼翻黎個post會去到邊

屌on9仔懶醒係fb留言

次次拎起本書就復活 屌

屌 次次諗住完都有新野

終於追緊

叫佢今晚去嘉湖銀座酒店開房，比房number你，上房搵佢

刪咗個fb post啦，難得正常樣有繼續覆

仲要問你有冇事

佢唔知點會無端端衝走搭的士 唔make sense

咪話後日囉屌

新消息

灣仔

將軍澳 將軍澳 將軍澳

屌你

樓主個角色叫咩名，等我地啲絲打見到佢可以撚化下佢

灣仔扮工巴

灣仔準備

入灣仔似玩野

再接再厲

灣仔返工

灣仔巴打準備

晏晝五點睇到而家

屌
有冇咁撚on9呀

灣仔gogogo

Sor 睇錯

同意

灣仔係唔係去百佳呀

聽日召喚灣仔巴絲

係咪想玩返樓主轉頭

手機無電點來回柴灣 - 天水圍

後日先ok？

聽日出灣仔

痴線幾時真正完場

樓主快d send j圖比佢 話你今晚好寂莫啦 吊下佢引

仲未完

召喚灣仔巴絲

屌仲可以玩幾耐

灣仔站準備

極品黎架wo, 咁聽日可以組團去灣仔

灣仔巴打唔該stand by

屌笑左 衝出黎柒

召喚 港島區NPC

明明仲有得玩！ 依家

有冇事 痴線

正常 住廈村夜晚唔撘的士都幾煩

有下次正呀

痴線 仲未醒

扮病 推佢
之後呢個位又可以俾相扮可憐喎

真係唔收手架喎條正常樣

有可能 雖然佢好蠢

聽晚落灣仔

似想約你去灣仔百佳

聽日唔好去灣仔

我覺得應該係玩返轉頭。小心
如果係既成堆巴打中伏
要玩唔好玩太大成本

會唔會有伏

[size=4]灣仔巴絲準備影相啦/size=4]

灣仔巴打stand by!!!

佢點會玩到樓主
有咁多連登仔幫手出相

約埋佢去全港另外兩個角落

唔係玩樓主 係玩我地

注意！
灣仔分隊準備聽日行動！
注意！
灣仔分隊準備聽日行動！

sd住j圖吊佢癮先啦

唔係住灣仔都要去朝聖

屌次次想認真温書就復活

天水圍實在太撚遠
就算無馬鞍山都整個沙田區黎玩下
仲過癮過Pokemon go

做咩無啦啦去灣仔

Ready

召喚港島區巴絲預備

撚狗咁撚 笑撚死

Del咗fb個comment先啦

扮工巴準備

好好好遠
見到笑咗出聲

聽日真係要搞番個相認大會

邊個呀 出黎del 左佢啦

港島友

Pish

約佢將軍澳

但都唔會玩到樓主啦
咁多人睇住

灣仔既巴絲

灣仔百佳門口等啦

屌你，咁都開到（5），btw，條厹好撚蠢，柒。

痴撚線 沖完涼又有野睇

黑人相準備入場

小心比人玩返轉頭

疑似想釣返樓主出嚟喎

話玩樓主個班正on9
根本去邊度樓主都唔撚會現身
訓撚醒未

沖完個涼又發展得咁快

痴線一秒幾個

今舖煮八仲唔發過豬頭
一間變兩間，上市搞埋地產

條友去轉柴灣就變左公眾人物

灣仔 IVE hd?

灣仔巴打！瞄撚準未？

I'm ready

推左佢 唔好聽晚去
可以玩多幾晚

灣仔百佳

冇成本點解唔玩

比啲j圖佢道個歉先啦

點解係灣仔

30分鐘

咁要叫多啲人埋伏

以為去到5就完,點知有6

扮病唔出 please

Aggreer

應該係想玩返轉頭

屌！ del啦

問佢點解要灣仔

約今晚啦

聽日話入天水圍陪佢
話唔識路 是但影個天水圍街景 叫佢搵你

又破紀錄

1001！

問吓點解係灣仔先啦

梗係繼續扮病引多次佢入黎啦

又1001

佢敢放流料以後仲慘

吊佢癮 改地芳

維記啦，少人D

屌 好驚樓主動真情
聽朝起身追POST已經同正常樣互射